用一隻動物來形容达哥

除左犬隻都諗唔到其他

世界情色王

鴕鳥

肉酸狗

哥達鼠

尊重下死者啦